{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007547",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "분더커피바"
    },
    "text": "シグネチャーコーヒーとダックワーズ/カイマックデザートを販売しています。 テイクアウト、コーヒー豆の販売、デザートラッピングも可能です。 営業時間は日曜日から金曜日まで11:00~22:00で、ラストオーダーは21:30です。 ダックワーズは22時まで購入できます。 火曜日と月曜日はお休みです。 来る道は駅谷駅の2番出口から徒歩7分、温水駅の5分出口から徒歩14分です。 カトリック大学と有限大学はそれぞれ徒歩12分かかります。メニューには、ブンダーガート（ホージカー/黑荏子のアイスクリーム）が6,800ウォン、ブンダーコーヒーが6,500ウォン、ダクアズが3,800ウォン、カイマックが8,500ウォン、フィルターコーヒーが6,500ウォン、アインシュフェナーが6,000ウォン、アメリカーノが カフェラテが4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日から金曜日まで11:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは21:30です。"
        },
        {
            "question": "ダックワーズの購入は何時までできますか？",
            "answer": "ダックワーズは22時まで購入できます。"
        },
        {
            "question": "お店は火曜日と月曜日も営業していますか？",
            "answer": "火曜日と月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "お店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "駅谷駅の2番出口から徒歩7分、温水駅の5分出口から徒歩14分です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはブンダーガート、ブンダーコーヒー、ダクアズ、カイマック、フィルターコーヒー、アインシュフェナー、アメリカーノ、カフェラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブンダーガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブンダーガートは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カイマックの値段はいくらですか？",
            "answer": "カイマックは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 321
    }
}